[
    {
        "pregunta": "¿Qué arquitectura se usa en el desarrollo web?",
        "respuesta": "Arquitectura Cliente/Servidor"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué es Internet?",
        "respuesta": "Internet es una red grande, y está compuesta de cables, routers, switches y otros equipos."
    },
    {
        "pregunta": "¿A qué llamamos Web?",
        "respuesta": "Web es tan solo una aplicación más que funciona sobre Internet"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué otros nombres recibe la Web?",
        "respuesta": "WWW, World Wide Web"
    },
    {
        "pregunta": "En la arquitectura que se emplea en la Web, ¿qué actor se encarga de hacer el request?",
        "respuesta": "El cliente"
    },
    {
        "pregunta": "En la arquitectura que se emplea en la Web, ¿qué actor se encarga de hacer el response?",
        "respuesta": "El servidor"
    },
    {
        "pregunta": "¿En qué formato suelen ser las respuestas de los servidores web?",
        "respuesta": "HTML"
    },
    {
        "pregunta": "En la arquitectura que se emplea en la Web, ¿qué actor se encarga de hacer el response?",
        "respuesta": "El servidor"
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién se encarga de los estándares en Internet?",
        "respuesta": "El IETF"
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién es el encargado de los estándares en la Web?",
        "respuesta": "el WC3"
    }
]